[連登神探請起筷]警方懷疑Bosco被三名友人所殺

【10:09】警方證實Bosco當場不治
【09:50】事主仍未被救下山，但警方鑑證科人員到場
【08:50】消防員今晨8時24分在藍田廣田邨附近山邊找到事主，他昏迷不醒。

拉咗三名男子 , 仍然扣查當中
朋輩誘使死者, 施襲擊
死去超過一日
臉, 頸, 頭有利器傷痕

法醫未講到致命傷勢

警方表示無發現任何WAR GAME痕跡
受襲後被推落山

個on9記者問完個電話未

好撚煩 已經明顯假口供

呢啲就咁完整，lan線殺犯呢？報都唔敢報

有第四個人

呢個爆

71 之前好多呢 d 轉移 ugl 視線的命案同強姦案